
                      Es una película para ver cualquier día pero no es una de las mejores en algunas escenas parece una película típica de domingo a demás algunas de las criticas dicen que nos es demasiado fiel al libro y algunas de las escenas impresionan.
        
            